西鐵我屌你老母

頭先係錦上路想去幫拖，屌你老母成架車停撚左，仲話要飛站，搞到手足困獸鬥，而家我個fd電話仲打唔通，我屌你老母!!!!牛屎佬因住收尾幾年呀